覺唔覺專登係個大GROUP到叫人PM自己既人好撚ON9

pm我

就係哩D

中？

雖然佢係ON9但佢有咁做?

pm

CHECK

覺